唔入維園打算邊度入大隊

？？？

好似封左E出口？

灣仔

炮台

維園出面有冇可能入隊

我係中央見應該好多人唔入維園

想中途加入遊行的參與者，可在軒尼斯道西行線（往灣仔方向，於銅鑼灣波斯富街之後的路段加入，但必須在帶頭車及遊行帶頭橫額後才可加入）